(連登有愛）聖誕送卡大行動

事隔兩年，又再送聖誕卡俾大家啦，今年我都係會同另一位絲打一齊寫，希望可以為大家送上一點溫暖
字體可能唔係太靚，希望唔好介意
有興趣就填form啦

lm

Im

今年分左手 朋友又唔係好多
多謝你地

終於有個我可以覆到嘅留言
加油呀
填左form未？

係愛啊

寫左啦

哈利
填咗form未呀？

名已留
多謝

留已名

等收聖誕卡啦

啱啱填左form, 好似寫左好多野

放心，你寫得多，我地都會覆得多

幫你推下

填左form,

係外國得唔得？

唔該你呀

等收聖誕卡

得呀，最好寫埋幾錢郵費

本地20號截郵

如果我心情唔好到唔知可以叫巴打你填咩
咁我應該寫咩

德澳美加應該截左 英法聽日截

人大左都好耐冇收過聖誕卡啦 多謝啊

好彩有你提我，真係唔該哂

交換卡

你寫唔寫得切架

你心情唔到好到字都打錯埋喎

唔洗，希望到時你收到會開心啦

無問題

納尼
我應該無打5P字先係
邊隻字打錯

sorry，係我睇錯
你唔介意嘅話，可以簡單講下咩事令到你心情咁唔好嘅

表示支持
form已填

多謝你哋先
我上一次都有收過你哋嘅卡呀
好warm

多謝

2年前你都仲記得，好感動

當然記得啦
我收到仲感動呀

已填form, btw可以點交換？

會寫回郵地址

幫推

聖誕+生日
有卡收冇咁SAD

G持
可惜連登仇家太多唔敢比地址

唔該

點會sad呢

有無咁驚呀

個form截咗啦，已經填咗form嘅巴絲，後日就會寄出

支持

sorry，明年請早

仲有4張聖誕卡多，所以我開返個form，有興趣就填啦，不過名額得4個
同埋如果可以嘅話，寫多啲野，如果唔係就咁得句Merry Christmas好悶

填左 sorry 可能有啲長

多謝你

唔緊要，你得寫多，我地都會覆得多，好過得句Merry Christmas

填左，不過都唔知自己講緊咩

我又唔覺得邊個寫嘅野好亂

已經full咗啦，全部聖誕卡都寫哂，聽日會去寄，有啲外國嘅巴絲可能聖誕前未收到，因為已經截左郵，希望唔好介意，大家等收聖誕卡啦

仲有無多一個quota
寄香港，都係花多妳$2姐

無哂聖誕卡

又要自己獨獨過,想食buffet又食唔到
話時話,之前我登記個地址有冇得改呀?

登記唔到

推

已經寄咗

上面咪話已經截咗

寄左幾耐？星期五前會收到？我黎緊搬😂😂😂

琴日寄嘅，我都唔肯定星期五前你收唔收到

你叫郵差叔叔快d

今晚返去check下信箱先

收到了 多謝絲打 好快回郵返

收到喇絲打
隻貓貓同貓女好得意
等收聖誕卡喇

收到喇多謝絲打
好快會回郵返

收到張卡啦 真係畫得好靚

係咪個名下名有寫埋日子？

名下面

收到喇絲打
隻貓貓好得意
見到隻貓真係冇咁sad

有d巴絲已經收到啦，應該差唔多

等你

你鐘意就好啦

等你張聖誕卡呀

個form無得交喇？

你鐘意就得啦

係呀

咁我都收到啦

你開心就好

無啦

咁就好

岩岩先見到個post，都唔知幾耐冇收過聖誕卡。唯有等下年

個靚女畫得好掂 今個聖誕變得好暖
應該要21號先可以寄我果張聖誕卡比你
要考final

來緊會外遊，寄埋張明信片俾你

加油

多謝你先

今日收到了多謝絲打 會盡快回郵返

等你呀

我接力

唔係絲寫反應冷淡

收到卡喇
多謝
後日會去郵局寄返俾你

有另一位巴打接力寫卡，你有興趣就去填form啦